我記者嚟架

第二段片真係世界級
著警察背心=警察
你玩晒啦

push

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

推多d俾人睇

笑下d狗冇腦

推

記住警察搜你身之前一定要佢出示證件

好心弱智就唔好搏咀啦...
點解班友可以咁多柒野

記者嚟㗎我

盧犬講左啦，班癲狗做得就一定岩

聽個friend講喺福田淫k場撞過佢

烚熟狗頭咁原來係記者，唔講以為係

盧犬多得班癲狗唔少